在19世紀，美國人認為龍蝦是垃圾食品，並把它們餵給囚犯。 他們是健康的。 他們是可持續的。 那麼，為什麼人類不吃更多的蟲子呢? Aryn Baker | 2021年2月26日|時間 
 前往巴斯港頭燈塔(Bass Harbor Head Light)的路線，要經過一些居民區，那裡的院子裡佈滿了捕龍蝦的陷阱塔。巴斯港頭燈塔是公園管理的三座燈塔之一。 終極阿卡迪亞國家公園旅遊指南，弗吉尼亞M.賴特，2021年2月8日，|戶外在線 
 你想要的是在風景好的地方吃龍蝦。 終極阿卡迪亞國家公園旅遊指南，弗吉尼亞M.賴特，2021年2月8日，|戶外在線 
 北京已經對澳大利亞的大麥、小麥、煤炭、牛肉、龍蝦、糖、銅和木材實施了進口限制。 由於兩國關係持續惡化，中國對澳大利亞葡萄酒徵收200%的反傾銷關稅 
 合法大小的龍蝦是手工捕獲的，用於蒸、烤、蘸檸檬黃油和食用。 14種你可以直接從海洋中撈出的野生食物鮑勃·麥克納利/Field & Stream | 2020年10月19日|科普 
 龍蝦被帶走了，他認為可以吃的牛排就端上來了。 阿爾弗雷德·希區柯克《漸黑:偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸 
 他帶她去薩沃伊燒烤店吃龍蝦，還去他最喜歡的墨西哥餐館吃熱玉米捲餅。 凱蒂·貝克| 2014年10月24日|每日野獸 
 我們想到了其他搭配黃油和鹽的好吃的東西，然後想到了龍蝦。 甜甜圈讓位於雞雞椒鹽捲餅蒂姆·提曼| 2014年8月7日|每日野獸 
 一位女發言人補充說，烤過的肉看起來更像龍蝦尾巴。 甜甜圈讓位於雞雞椒鹽捲餅蒂姆·提曼| 2014年8月7日|每日野獸 
 在為期5天的慶祝活動中，超過2萬磅的龍蝦分佈在9個帳篷中。 美國最佳夏季美食節|Lonely Planet | 2014年7月5日|DAILY BEAST 
 我們可以向戴夫買一些青玉米，他會讓我們拉他的龍蝦鍋，每隻龍蝦只收我們五美分。 宿敵隊|Ruel Perley Smith 
 我崇拜你的能力，但我寧願愛上一隻龍蝦——和龍蝦一起在黑鍋裡煮。你永遠不知道你的運氣，完成|吉爾伯特·帕克 
 紅臉小姐——它是一隻多麼快樂的狗啊——紅臉小姐漲得通紅，接著它深深地嘆了口氣，開始吃它的披薩和龍蝦。 查爾斯·j·Yellowplush先生回憶錄|威廉·梅克皮斯·薩克雷 
 “你知道，這不過是一隻龍蝦，”她說，帶著一個習慣了午夜晚餐的年輕女人那種漫不經心的從容。 《印第安納州紀事報》梅雷迪思·尼克爾森 
 在薩克的Brecq-Hou附近，他們展示了一個洞穴，幾年前，一條魔鬼魚抓住並淹死了一個捕龍蝦的人。 《海上的勞動者》維克多·雨果